是靚早 偷吃吐司 美式厚牛起司歐姆蛋

台灣又平又正
屌你老母香港D野食俾狗屌

厚牛

香港啲茶記連狗也不屌

我係韓國食左個同你一樣勁似樣

塊多士用鐵板煎到酥哂
咬落極酥極香
入面係手打漢堡扒
調味調得好好 咬落仲爆汁
最正係佢啲自家製千島醬
好好味
食落個肺好c伏

拉，高比拜拜咗，所以拉。

唉屌
好想去旅行

早晨呀Indian kid

想去便去

我嗰個厚啲

你厚多士(仲有幾多人記得呢單

你又唔係洋蔥圈

你又唔係梁中英

食咁多蛋咪會谷住谷住
好想做愛

想屌你老母

喺邊頭?

萬華區 南機場夜市隔離

果邊多唔多人帶口罩

係咪同一個阿媽生？

好多
但好多人唔識戴

非